[獨立調查冇用] 記唔記得「鉛水事件」成立咗獨立調查委員會？

然後結果係點？

/ 報告批評水務署、房委會、承建商等集體失職，未能防範在供水系統中使用違規焊料，直斥各方輪流將責任推卸給別人。但無點名誰人要為鉛水事件負責。時任政務司司長林鄭月娥表示鉛水事件顯示現行制度有問題，惟看不到有任何一位公務員要為此負上個人責任。/

時任房署署長應耀康仲要今年受勳得金紫荊一枚！

五大訴求中嘅「成立獨立調查委員會」，一定要直接升級做「解散、重組及清算濫暴瀆職的香港警務處」！

自推

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

港獨 同埋 中共倒台 係唯一出路

咩普選同委員會都係治標唔治本，左搞右搞都搞唔到最根底嘅問題

普選會導致天然獨，但前提係要摧毀ＤＱ制度。

推